不如舉報到連Page都無埋

［/size=6］幫拖拜托[/size=6]

推

幫推

幫手

成撚個page report吖屌

有檢

已report
大家71完左做下鍵盤戰士回下氣

Push

強烈譴責暴徒破壞社會安寧和秩序

已舉報

Click埋舉報專頁

佢啲圖係新聞Cut出嚟嘅啫嚟
Port來有咩用呀

push

做都可能有用 唔做就一定冇用

舉已檢

幫幫手更正New York Times 報導取向，扭轉國際輿論

剛剛任務完成

撐狗tg有好多義士相 【超緊急】

up

有tg acct放哂相 幫手！

推呀屌

可以點？

report

Pish

其他藍絲page點？report埋？不如趁今次一鋪清佢地袋？

右上角有個制係三粒點咁

應該做，值得做，快啲做

想問PC版禁邊到report

搵到了

文宣既戰爭開始！

一早做左, 大家一齊report

我屌你老母P牌仔，開個咁既channel想點？

推，巳檢舉

唔係我開我叫緊人幫手report

只可以檢舉一次？

Report

Sor, 已report

大家快啲report上面個channel

有巴打講：
有photoshop既巴絲打 唔該幫手改圖face swap
用盡一切方法 令到一張圖有好多個唔同版本
要令到佢地上到court要證明張相係真確係有難度既

另外facebook咪好多咸網毒link既
心心d唔好放入去
如果唔係咁多廢佬咁撚淫一定好易中伏

#戰友建議

仲有個叫HKGpao
入邊又係全部藍血
唔該大家幫幫手檢舉埋

推呀

Push!!

太遲
入過立會嘅義士唔該即刻執下自己同埋間屋

report埋個admin係用假名

推！用你一切方法檢舉佢

fb report 冇咩用
好耐之前已經report 左好多個page 同5毛。除非佢地貼左d 相真係違反守則，如果唔係都好難收皮

已report

人多就可以

我是DM狗 之 鍵盤戰士都有好多野可以做

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

呢個都要幫手推同檢舉

我是DM狗 之 鍵盤戰士都有好多野可以做

已經做緊
訓唔著既就去慢慢禁下，呢個鐘數禁禁下就訓得著，因為愈禁愈眼訓，有用過數 綿羊

全部檢舉晒，不過我都覺得有backup 所以有能力既巴絲打不如去p 圖好過

post and page都舉報左，推到佢收皮

搞掂

Port9佢地！！！

reported

Post同page都report!! 開多幾個Acc做野